覇界王第十九回：GAO~FIGH~GAR

真係好撚熱血